[認真討論]中學sba有冇用？

中學雞個時啲教畜成撚日話做好啲sba呀 唔係嘅話5都變3呀 係咪真係會好撚大影響
利申 中文sba hea做 中文5

邊緣位嘅話就有用 可以影響個grade

對考試係無乜用既
但既然花時間
點解唔盡力做好佢

可以話有 可以話冇 如果有都可能係冇

冇用 但你一定要做

中文 有
英文 唔算
通識 好撚chur但幾有用
Phy Chem Bio 冇乜